HKTV集會內民眾向劉德華肖像大叫特首特首 全場沸騰

呢班人同左翼21分組討論一鳩樣 幾時先肯死